大學讀頽科，畢業做譚仔定三哥好?

人工唔錯，都可以係屋企行路返工

做譚仔定三哥好?

三哥
呢期紅

譚仔，我港大師兄推介

尻噏

做分化登仔

爭咩阿
溝埋黎做譚仔三哥阿笨

皮條客

做譚仔廚房，瘋狂食豬耳同土匪